{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027765",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1092958?place[place_type]=GID&place[gid]=1092958&place[latitude]=37.9487951445&place[longitude]=128.5023953801&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 산울림펜션"
    },
    "text": "青空(A棟)客室は基準6名、最大12名までご利用いただけます。 A2、A3客室は調理が不可能で、共同玄関を使用します。 Wi-Fiは使用できません。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎は不可能です。 炭グリルの利用は2名基準で15,000ウォンであり、1名追加時に5,000ウォンが追加されます。 A3の客室は、個別テラスバーベキューのご利用ができません。 キャンプファイヤーを広げて楽しむことができ、小型は30,000ウォン、大型は50,000ウォンです。 自転車のレンタルも可能ですが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 チェックインは15:00からチェックアウトは11:00までです。 宿泊可能な客室は秋の森(B棟)、雪の夜、星を数える夜、春の雪(B棟)、森の朝(B棟)、銀色の瀬、初雪、しっとり春雨(B棟)です。",
    "QA": [
        {
            "question": "青空(A棟)客室は最大何名まで利用できますか？",
            "answer": "青空(A棟)客室は最大12名までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "A2、A3客室では調理ができますか？",
            "answer": "A2、A3客室では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiは使用できません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスはありません。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭グリルの利用は2名基準で15,000ウォンであり、1名追加時には5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "A3の客室ではテラスバーベキューができますか？",
            "answer": "A3の客室では個別テラスバーベキューのご利用ができません。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "キャンプファイヤーは小型が30,000ウォン、大型が50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "自転車のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "自転車のレンタルも可能ですが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊可能な客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊可能な客室は秋の森(B棟)、雪の夜、星を数える夜、春の雪(B棟)、森の朝(B棟)、銀色の瀬、初雪、しっとり春雨(B棟)の8部屋です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 412
    }
}